尼泊爾記者月前批評中國佔領土地 其後屍體係加德滿都河被人發現

一名叫Balram Bamiya嘅尼泊爾記者係兩個月前因為批評中國佔領尼泊爾土地(Rui Village),被迫停工。今個月11日，佢嘅屍體係加德滿都河被人發現。

之鋒周庭肥佬黎出名先冇事
唔出名死咗都冇人知

呢個真，所以越高調越安全

up

Wtf

無撚人性

啊....................屌你老母共產黨

地緣政治，尼泊爾係親中抗印

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

尼泊爾省

有時間幫手入去推下

Push

推

支那

有

冇可疑

佛都有火

CLS 反人類

push

R.I.P.

Invasion!

好慘

搞咩USER左?

浮屍

仆街中共！

屌班支那人老母啦
Rip

真係好恐怖

尼泊爾政權奶共奶到仆街...

r.i.p

有冇決心抗埋美先？

rip

第三次世界大戰代理人戰爭場地尼泊爾

RIP

之前上晒火車嗰D 手足...

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

浮屍係咪難驗屍

痴線

共產黨不等如中國

不嬲都係

係咪一個都無出嚟公開講過
消晒

垃撚圾中國尼泊爾自治區

點解要加密？

唔知係咪全部.
鄭文傑話喺深圳拘留時. 見過好多香港後生仔.

點解依件事會沉

retweeted

手法從來都一樣

推返

仆街支共

我覺得肯定係有咁既事 但唔知係突登選冇人冇物既後生定全家滅口 威脅收聲 好似冇屋企人同朋友出黎講 係咪就算失縱左都當普通失縱

痴撚線

其實我覺得. 捉晒全家.
然後再威協家人. 如果有人搵個手足. 就要家人話個手足去咗外國......
我相信中共已經有AI 可以扮埋人聲. 傾電話. 用AI 聲音處理就得.

因為冇實質影片證據.
中共唔認. 又奈佢唔何

呢單唔係話fake news咩，我都唔知

不過我信一定有手足被送中

多行不義必自斃，習亞斗睇路呀！

屌你老母

WTF WTF

香港都有手足被殺

共匪真係垃圾黎

國安everywhere

驗屍官個辦公室係警署入面

聯署支持封殺微信同TikTok

大量義士被自殺

中囯鍾意殺咩人都得

手足

比恐怖份子中國共產黨

撳錯負皮 幫你推返

我地係信有手足 比人捉左 但希望有家人呀 朋友呀出黎講下咁

魔爪去到咁遠

cls

傳真社話事後放晒既⋯
不過自殺同冇可疑果班
仲有冇靜雞雞車送中果啲

浮屍都百幾二百單

尼泊爾人會用35+黎為佢爭取公道

啲藍屍之前仲講廢青有咩價值要去搞你

人地政權直接解決提出問題/講真相既人

屌

香港D浮屍

成年咁多浮屍好似淨係見過陳彥霖個fd同假老母出現過

On9
緊係瘋狂買死左果個記者間報館既一日報紙啦

係囉 定係教識我地做人一定要珍惜屋企人同朋友 如果唔係死左都冇人知

R.I.P

香港記者應感恩，要不是黨，你早就

其實我有諗過上年咁多不明被自殺屍體，係for粉蛆偷香港人身份扮抗爭者流亡外國，滲透外國反共組織

無辦法啦
邊人人有辦法高調

唉

佢親中親到有埋尼泊爾送中法

係難d，浸得耐有好多野好難計